梅媽要求取款辦91歲大壽 促官即裁決 官反駁：非清朝，我按法律做事

已故樂壇天后梅艷芳母親覃美金（梅媽），多年來因生活費及破產等問題鬧上法庭。梅媽今再到高等法院，要求從梅艷芳遺產中取款舉辦其91歲大壽。惟因梅媽未將文件交予部分與訟人，法官押後案件再排期處理。現年94歲的梅媽不滿要再排期，又指月花生活費「十萬蚊唔係好大使」，希望法官即時裁決。法官反駁「唔係清朝，唔係啲官有無限權威，我按法律做事」。

法官陳江耀指，梅媽未有將申請文件交予與訟人、遺產最後受益人妙境佛學會，佛學會已透露會反對梅媽申請，故須押後待梅媽交文件及排期。
梅媽隨即表示，梅豔芳在世時，她都有舉辦61歲及71歲大壽。梅媽又指，「我也有朋友，朋友都話我還有多少個91歲，難道鬼鬼祟祟擺兩圍嗎？」法官表示梅媽須再排期，梅媽對此感不滿，「酒店不能等我這麼久」。梅媽質疑為何每次取款都要問不同人，但「劉培基攞咁多錢有冇問過人？阿梅係咪話畀啲咁多我使先？」
梅媽希望法官盡快處理其申請，法官無奈地表示沒有辦法，「做到我實做，但唔係清朝喎，唔係啲官有無限權威，我按法律做事」。梅媽亦不滿要遭佛學會管束，法官則指因佛學會是遺產最後受益人。梅媽反駁法官應即時將錢都交予佛學會，又認為佛學會想她死。
梅媽稱因請人幫忙要用錢，故現時已沒有請人幫忙，每月花生活費「10萬蚊唔係好大使，使多少少咁多嘢問」，並質疑梅艷芳生前亦只曾捐款6萬元予佛學會，故她離世後遺產理應「畀東華三院都唔會畀佛會啦」。
梅媽在庭外表示，她欲在灣仔某酒店擺大壽，預料花費20多萬元，擺約30圍，實報實銷。

祝梅媽可以有多9個91歲

擺櫻紅宴我私人出200
促梅媽早日母女團聚

呢個世界就係咁架啦
你越仆街就越長命

快撚d死啦仆街

阿梅如果仲在生應該唔會老母91都唔搞。

死撚左咪又係比佢大仔？

呢件死老嘢咁鬼長命
每隔幾個月就彈出嚟

個個歲數都係得一個咖啦

咁老但又咁撚清醒果下好野，有老人痴呆就好，唔駛搞咁多野

日日諗點攞多d錢，仲有效過打麻雀

死撚左佢大仔一個仙都無
所以大仔希望佢長命百歲，就係算吊住條命都好

點解依d仆街又健康又長命

梅啟明：媽咪我要買糖食

梅啟明

呢D咁無用既垃圾仲咁大支野
,人無恥則無敵

陳雲咁既樣

有時諗條仆街咁長命，係咪梅姐憎到唔想係下面見到佢

擺解穢酒咪得囉，信唔信即刻收錢

就係佢迫梅艷芳細細個賣藝好辛苦冇咗個快樂童年？

個仔又洗晒啲錢呀?

終極死廢老

一個月洗十萬好少姐

全盛時期全家唔做野靠遺產養

點解現年94歲但要取錢辦91歲大壽??

其實點解人哋家事成日上報紙又咁多人留意 ！貪錢情節好閒姐 ！

梅媽真係完全演繹出咩叫廢老

個個年代邊有快樂童年

94歲仲未撚死,出黎獻世

佢兩個女加埋都唔夠佢長命

梅艷芳梅愛芳都係40歲死

個老虔婆點解咁長命

成世最叻就係生左隻金蛋

最識玩就係個大佬一家，裙腳仔唔夠錢洗求老母出面攞錢，un un 腳退休

呢啲仆街就咁長命
對個女又唔好

好正常姐 你老豆係金鐘地鐘站派錢比人 你都唔据啦
緊係想拎曬比自己啦

「又認為佛學會想她死」

其實點只佛學會呢

應該係條老野覺得有d 野要做
未做就要補擺做返
你睇佢內文話左，佢61, 71 都有擺大壽，91 點可以唔擺
依加雖然已經過左91, 但都要補返
咁先好意頭(老人家角度)

二來應該係想揾藉口囉錢洗

所以梅姐咪捐錢佛教，保佢媽媽可以長命百歲日日獻世
梅媽，距離一百歲仲有九年，有排妳受啊⋯⋯

快啲歸天啦屌你

94歲仲爭乜撚野

今年咁多人死

佢死左 香港大把人燒煙花慶祝

祝梅媽長命百歲
佢一日唔死
佢個大仔都無得攞梅姐啲遺產

人無恥真係無撚敵

最撚鐘意睇到依件死廢老日日諗計拎錢但次次都拎唔到
佢肯定好撚激氣
最好就長命百歲，俾多啲氣佢受

港婆

梅媽反駁法官應即時將錢都交予佛學會，又認為佛學會想她死。

佢肯定只係佛學會？

養兒防老成功例子之一

遺產界KOL

費及破產等問題鬧上法庭。梅媽今再到高等法院，要求從梅艷芳遺產中取款舉辦其91歲大壽。惟因梅媽未將文件交予部分與訟人，法官押後案件再排期處理。現年94歲的梅媽不滿要再排期

101先啦

9x歲洗得幾多，梅姐份人咁雷
如果仲係度就點都會睇住個阿媽既
問題係知道有個咁L樣既阿哥，個阿媽又側埋一邊
先會走之前定規矩，慢慢派錢養阿媽
反而呢個仔就真係仆街到無倫
係咁推個老母出黎r錢

個老野仲未死

覃美金係咪覃歡喜d friend?

佐敦站頭一百位巿民就好啦

唔好咁快死 等佢勞心勞力.
最後1$都無. 睇佢點養佢個垃圾仔

會搞 但唔會俾咁多佢洗.
唔係呀梅唔會咁搞法.. 啲錢擺住唔俾佢老母

都個頭近啦 仲唔化

佛學會都呃唔少啦

死都無得拎 養到佢老母死就捐出去好似

其實淨番幾多 定係舊錢有投資愈滾愈大

單數

我夾101蚊

咪等下次101歲生日補擺囉

話時話，遺產委託人可以run到舊錢咁耐未蝕晒都幾好野

再嘈好似龔如心咁比中共吞哂佢

要求從梅艷芳遺產中取款舉辦其91歲大壽。惟因梅媽未將文件交予部分與訟人，法官押後案件再排期處理。現年94歲的梅媽不滿要再排期，又指月花生活費「十萬蚊唔係好大使」

究竟幾歲？

而家仲有個個月10萬?
唔係前幾年已經話筆遺產就用哂

梅媽新聞 呢句「十萬蚊唔係好大使」係唔係指定句子嚟

屋企有藝人
全家都廢人

點解94歲先來慶祝91歲大壽？

呢D咁既垃圾人種就91歲都唔死
梅姐就40歲走

你話天有冇眼

根本就每日都諗緊點樣可以拎啲錢出來洗
諗諗下發現可以用91歲擺大壽做理由，入紙申請先

應該似死左乜都無
要趁未死不停出黎R錢

佢個大仔先係啦，上半世人靠個妹可以做廢青同廢中，下半世人靠老母做廢老

唔係丫，
好似講左話就算梅媽死鳩左佢個仔都係毛都分唔到條，所以先要趁佢死前拎得幾多得幾多

每個月十萬蚊All In馬會，以後唔洗問法庭攞錢

兩母子長命百歲慢慢捱世界啦

梅姐捱到病捱到死，你兩個有冇感激過？

佢身邊應該好多人等住昆佢啲錢

你問政府拿數設靈就應該得

梅姐當年留左幾多比佢阿媽?點解梅媽要拎錢既新聞年年都有

仲未死

其實可能個本都無郁過

一個月10萬，一年120萬
假設個基金係5000萬
年息賺到3%
一年都有150萬

仲要之前無批咁多生活費

呢啲仆街永遠唔會知足 明明打跛腳都夠食幾世

老臭雞

91都過左, 補黎做乜? 101都黎緊啦
不如為101果餐申請定先啦, 搞得黎差唔多架啦
呢啲廢老唔長命百歲真係對唔住自己

幾時死呀廢老

個官直接超渡佢算啦

佢真係識玩
搞呢d 大壽 係d 賓客收返d 利是
袋袋平安

佢幾時先落地獄

佢消費咗幾多梅艷芳嘅資產

咪比佢拎囉 當佢百年歸老 都剩係得反9年命姐 但指名一定要係搞大壽 如果查到比個仔就收番哂

佢活到九十一歲，真係全靠梅姐hold起遺產比佢慢慢搣，有世藝有動力去追遺產，行得走得。真係成舊錢比返佢嘅話，擺唔擺到九十一都成問題。

點查
搞咁多野梗係為左個仔啦,你吹得佢漲

cls新聞
梅姐都走咗 佢地全家仲有咩新聞價值
年年都係咁 等佢香咗先去採訪仲好啦

101歲先再黎問啦

點解仲未死

下次可能要俾錢個大仔入私家醫院割包皮攞幾十萬

洗得7788啦, 條ON9廢老同遺產委託人打官司, 兩邊的律師費都係用遺產俾, 人地重唔有咁貴請咁貴洗撚晒的錢咩, 自己ON9怪得邊個

94歲每月洗十萬

仲要拎哂梅姐D私人物品拎出來賣
成世人都係當個女係搖錢樹

個廢老94歲都未撚死，仲正正常常，真係無天理！

比佢啦 燒落去

佢死撚咗都上返嚟追帛金

如果佢分到3份1條命比梅艷芳就好

94歲辦91大壽

拎番自己個份好過捐比人啦

佢好明顯為個仔擺
佢個仔正宗廢老

佢啲錢其實洗左去邊 可以月洗十皮咁多

俾晒廢佬大佬

祝梅媽壽與天齊，錢就快點花光

補辦大壽就唔急啦出年先擺酒都唔遲

女人係多1 嘅大壽

原來是咁

你哋個個話佢兩母子捱
每個月十萬都叫捱？
我都想捱吓

90 歲人都唔化